燙傷既病人煮咩比佢食最好？

男朋友比滾水淥親，大臂燙傷，好彩唔洗留院
今晚打算煮野比佢食，有無話食咩最補？

手灼肥牛

豬手

食多d魚同大豆做既野 例如豆腐花
魚可以蒸魚同烚魚
因為都有高蛋白質可以加速皮膚治癒

鮑魚

牛肉千奇唔好食會生爛肉

都係清淡為主, 身體回復得好d

牛肉聽講會發？不過我唔係好信中醫

Agree, thanks
睇睇煮咩魚先

咁食多啲，可以食埋竹筍燒鵝同埋海鮮

唔好落咁多豉油

你條仔咁廢，飛撚左佢啦

寧可信其有呀

人地唔撚信中醫 關你撚事咩
樓主快d買燒鵝牛肉海鮮同你男友慶祝佢下佢冇咩事啦

寧可信其有可以apply落好多嘢到

生魚湯

呢d都好信

你

其實…雖然我唔信，但我男朋友信嘛
之前溼疹發作中醫叫我唔好食海鮮/牛肉/芒果…等等溼熱既野話會發
我照食海鮮咪又係咁 後來驗血先知自己對個d野都無敏感，唔會有影響

我都想知食咗會點
咁啲人話唔信, 咪叫佢哋試下, 試完講返俾大家聽乜嘢結果

開估未

白灼生蝦

呢個好似係因為黑色素沉澱
易有唔對色既肉